（真心求）想改個英文名改咩好

諗極都諗唔撚到

Jesus

Sagaylei

James

Dick

Hi

duck

Joe

dick

做咩推我

屎忽痕

死基佬